轉左寛頻公司，換手機發覺要email 確認，舊電郵開唔到 大鑊

麻煩 admin

我轉左寛頻公司，舊電郵用唔到
可否幫我轉 email?

謝謝

login 到 LIHKG 咪得囉

有備用電郵哩個option